理性少少，唔好再話元朗單野係轉移視線

全部發生事都係有關連架

追究黑警濫暴，選擇性執法同追究元朗黑幫暴徒
兩單野係冇牴觸架
係可以同時進行架
佢地係一team架

事實上我地可以借力，用黑幫反咬黑警
我地必須強烈譴責警方喺元朗單野不但冇執法，冇用最低武力制止真。暴徒暴動，導止無辜小市民被無故打傷，記者遭毆打至頭破血流，第四權受嚴重打壓。事後黑警重要舉紅旗掩護班黑幫離開。

文宣，輿論上，必須將黑警同黑幫兩者緊緊相扣
做到大眾第一印象黑幫=黑警，黑警=黑幫
知法犯法，黑黑相衛
叫人再點將香港治安交比班黑警
要令黑警形象永不反身

計埋今日港島黑警又開槍又tear gas又見人就打
更加印證港共政府草菅人命
為政治目的，不惜動用黑幫，授權警察濫暴濫權
傷及無辜市民，記者，議員，社工
政府要負最大責任[/size=5]

一定一定要將矛頭指返去政府
重申五大訴求之餘，
更要強調
係政府嘅[size=5]無能，危機處理失當，先會引發而家咁嘅亂局

總之我地大把黑材料大做文章

而睇返我地今日，整爆一兩塊玻璃，幫鄰國國徽做下藝術工程，Wfc?

總之

保持頭腦清晰之餘
仇就一定要報

嬲呀今次

黑黑相衛可恥

元朗中環 兩邊都重要

竟然有人用「英文」做反宣傳！
721 HK yuan long people in black, legislative Lam as.well, were beaten/721 香港元朗白衣人暴打黑衣人

一定要向全世界做「反反宣傳」，讓林鄭政府和中共柒出國際。

岩，所有野同時進行
元朗單野係變相送籌碼比我地

文宣三件事
1. 中環警犬無預警瞄頭開槍，請話比外國記者朋友知
2. 元朗牛屎佬打人，警黑合作，請話比街坊鄰里知
3. 噴黑中聯辦國徽，推翻共產政權，請話比全世界知

光復香港，時代革命
醒喇香港人

Push

黑黑相衛
蝗政警鄉黑

無錯
好認真 因為元朗單野 身邊有d政治冷感的人都第一次出聲
話係良知問題
唔係黑衫都比人打 999又打唔通
個指揮官串串貢 事發前竟然可以有警犬走人
佢地最驚呢樣

Totally agger

所以話
無論理唔理政治
政治都會自己搵上門

光復香港
時代革命！

一定要繼續挖黑警一家證據
再重挫政府

我老母都話：香港已經係無政府狀態 黑社會打人冇警察理
我覺得元朗單野嚴重過上環
嚴重的唔係黑社會打人
而係黑警完全唔理

推到搞第一次非政府公投

「示威者宣布全面向黑社會開戰」

元朗牛屎佬同何妖呢單嘢
可以直接令撐警力收皮

劉細良有講過元朗就係官商鄉黑代表地頭
而官商鄉黑就係保住林鄭嘅第一道大閘！！！

何妖同牛屎佬合作
郁記者郁平民郁埋鄧氏
可以襯呢次機會同時處理官鄉黑
黑警就話會逆轉民意
但係牛屎佬相信係冇人可憐！！！

推

解散政府 我冇嘢講

其實元朗單嘢爆過中環，煲大佢所有輿論民心，只要仲有良知都應該會企我哋呢邊。

黑警=黑幫
黑幫=黑警

要結合，
政府施政失效，我地要光復香港

連沈旭暉都話"完全認同連登呼籲，明天實在不應上班上學"

我地要整理好兩度地方發生咩事，而家所有資訊都去晒元朗，另一邊開槍但見資訊同中間過程唔多

上環都好嚴重
又玩瞄頭開槍，催淚彈直接命中記者等等

今次元朗玩得仲大過沙田
有新player加入
暴力擾民 而應該執法個邊冇執法

另外我家兩老係深藍
都開始寸有冇政府都冇分別
越搞越亂

啱呀！

睇返今次運動 政府真係不斷自爆

中環上環
要一如既往譴責警方濫用暴力維穩
更加要向世界宣布
鄰國根本冇資格接管香港

而家重要加埋元朗單野，唉

認同
香港不需要不顧香港人嘅政府！

光復香港

上環戰友中彈當然重要
但元朗單嘢係好影響中產港豬心態
此終安份嘅港豬對黑社會係一定抗拒
所以就好似衝擊同連儂牆一樣 缺一不可

要公投啦
有冇應授性都要搞
可惡

中上環政府仲有得死撐維持秩序，但元朗事件喺係地鐵打成一兩個鐘都冇警察，受傷嘅有啲係普通街坊，包括老人家同孕婦，警署竟然落閘，仲要牽涉親中立法會議員，去到邊都冇得拗。

黑黑仲要係事先傾好夾好
真心，真係要打就打我地好啦
普通市民都打
坐下港鐵又打
直情係暴動啦
我地612算乜呀？
邊有只有捱打嘅暴動架

今鋪分分鐘連部份藍絲都收割埋
真正we connect

全民頭盔月

我需要文宣幫手推

同時進行 兩邊都推
光復香港，時代革命！
對準政權，清算黑警！

元朗警區指揮官游乃強：
刑事同事落到嚟係見唔到有任何揸攻擊性武器

冇得救

我無野講